十年前既新年

果陣好想新年快D到 唔洗返學又有假放
係屋企打成日機 又有利是拎
拎住幾百蚊去買點數 種喜悅感